到底應該開花同維園

開花
維園

港島人去晒維園囉 或者去老銅行街叫口號都得

我怕是旦去一邊另一邊都唔夠人

開花

出唔到維園既就開花

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣